求下各位唔好喺度屌機場前線+討論改善

今日嘅行動的確有問題，但係一班冇出過嘅人喺度軍師上身不停咁屌前線，咁樣講得過去？我哋依家係應該要諗下點樣補鑊，而唔係再鬧隊友。我哋都要感謝前線為我地付出

方法我講先

1. 出番個唔同語言嘅道歉聲明（唔需要親身去機場，因為聽日嘅遊客同今日唔會相同），同今日受影響旅客道歉。好似稅務局果次咁，可以挽回返民意

2. 下次捉到公安嘅時候，只要影到證據就放佢走

歡迎討論

利申今日都段出嚟